有冇人覺得自己一事無成，咩都衰比人睇

22歲讀緊year one
上堂聽唔明報告唔洗做
見到人地求其讀都高分過我
冇朋友 唔識開話題
冇自信既毒撚
想像唔到有未來